小米8 pro

想問下部探索版 有無人識改做原生android rom

幾聰明呀 係連登問小米

自己搵

天滅中共

我都用緊支米

天滅中共

你改得啲軟件都係改唔到啲硬件
其實都係好危險勸你都係唔好用小米又唔係 真係極之想用無論如何點都要用嘅話就用oneplus